[突發] 無咗男仔唔識氹人個post

個樓主同連仔咩關係

睇睇吓冇咗

好撚黑暗話del就del仲話言論自由

嘩

黑箱作業推到連狗回應

有人自爆？

係都無咁快手啦
更何況我都見唔到

咩事
岩岩見到個po諗住睇就無左

懷疑個樓主係連登其中一個admin
或者
佢男朋友就係連尼住本人

推到連狗回應

連狗勁

好撚黑暗無啦啦del po

嗰個 post 噏乜㗎

可能佢氹連狗幫手del post

點解要del

明明打算得閒慢慢睇

屌連狗老母

有冇人記得個樓主名，我唔識日文唔記得

邊有咁快會del到

識人好過識字

個樓主話男朋友唔氹唔關心自己
之後俾人屌
然後無端端無咗

佢氹人有一手唔怪得話男朋友唔識氹自己

言論自由冇咗

咪就係，就算有bam圖都唔會咁快啦

黑箱作業呀依家

真相

仲話最自由嘅討論區

係喎!!!

就係冇嗰樣嘢先強調有

點解咁黑暗有冇人有個po cap圖

一定要搞大佢
連狗隨便del po

個d咩條女想紅自爆貼左上成人台，樓主申請埋都唔幫手del 留言
跌左張衰妹貼紙相又唔del

都唔知係咪連狗係咪同個個po主私下有交易

幾十萬連登仔心碎

還原得唔得
個post 好值得存在

肯撚定有黑幕

推上熱門等多啲人知呀

推

無啦啦del 左
入面又無人自爆
點解會咁想繼續討論男女關係咋喎

有咩特別架入面 搞到好想知

啱啱想睇，點知冇咗

頭先仲見到個post諗住入去睇吓，loading整都loading唔到，仲以為連登死撚咗，原來係個post無咗

連式民主

真，連原因都無，唔係以為無人知呀？？？？？？

只係一般男友價值觀罵戰

push

勁撚黑暗

連登已死

推俾人知，原來可以隨便del po

普通感情台男女問題咋喎
有人自爆咪最多DEL個層留言

推上熱門

其實以後del po唔應該成個del
最起碼個admin要寫低點解呢個po要del
唔係完全消失

好撚黑暗

入唔返去 sosad

本身無打算撳入去睇，依家好有興趣

死得不明不白
不過俗語有話無人記得先係真正死亡
我係唔會俾佢死㗎

可能一陣連呢個post都無撚埋

終於有佢存在證據

雖然無每個留言backup
但係大概內容都記得
無乜問題 好普通 大家講自己諗法同意見
如果無合理原因。。。

今朝睇左幾頁
好撚普通感情問題
絲既話要情感SUPPORT
巴既就話咪撚煩啦咪俾左解決方法你咁咋喎

大家要記住我呀

嘩 多謝你呀

推上熱門 已經唔係感情問題咁簡單

咁del嚟做乜會唔會係唔小心del左

屌你老母，知唔知乜叫推

㩒撚錯，幫你推多3下

Push

有得唔小心？？？？？？？？？？？？
唔好搞笑

連狗/admin講中自己死穴

算你啦

咁又係
咁都del好冇謂喎

想返舊登了

可能係個樓主申請del account？

重點係連登特色就係唔可以隨便del po，就算林早洩都唔會

連仔我畀人bully😭

幫我del咗個po啦🥺

係咪真係有男仔完全唔會關心/氹人
キュート
210 回覆
54 Like 198 Dislike
第 1 頁第 2 頁第 3 頁第 4 頁第 5 頁第 6 頁第 7 頁第 8 頁第 9 頁
毛茸茸 2021-04-16 10:35:53
要氹係好事，證明你需要佢
我就係唔需要氹嘅女
平時有咩情緒都可以自我調整
好少發人脾氣，扭計要男人氹
而加拍拍下拖，發現我對男友嘅精神需求係好低
其實單身都冇問題
HeadandShoulder 2021-04-16 10:37:14
希望樓主係嬲緊既同時
諗下自己如果係男仔你會唔會有咁多耐性同心機去成日氹人，同時唔知點先叫做氹到，氹完，氹得掂。
咕咕孤星淚 2021-04-16 10:40:39
+1 我都覺要及早抽身
費時繼續害個男仔
JayJayfool 2021-04-16 10:44:03
咁又唔可以用呢啲小病小痛去界定
個男仔係咪鍾定唔鍾意嘅

我夠膽講好多香港男仔
都可能好似樓主男朋友咁反應
但係有一日當你生cancer
半身不遂之類見真章時
一樣會赴湯蹈火咁照顧對方

食粒藥就好得返嘅病
唔值得攞嚟做法碼
侵侵看地球 2021-04-16 10:44:58
呢D係女仔, 唔係女人
女仔想你眼大大淚水汪汪好似覺得佢好慘好可憐咁去問佢
"點丫, 係未好痛丫, 呢幾日唔好食硬野啦"
最好一路講一路摸佢個頭/面, 就好似呵小動物/呵BB咁
佢地未必係要你幫手解決問題, 可以只係想好似韓劇咁去呵佢
咁姐係點 2021-04-16 10:46:32
咁人人性格唔同，唔氹唔代表唔愛你。只係思考方式傾向係解決問題果邊，而唔係情感支援，咁唔代表個男仔係大男人，當女人係草。
有咩需要咪直接講出黎，例如想要請假陪你，咁咪講出黎，相信愛你嘅都會請。對住哩類人，最好就直接講出黎，唔好係到兜圈。
話咩我病左吖，只會得到咁你病咪去睇醫生嘅回應。
如果真係想享受曖昧，想浪漫，甜言蜜語嘅，建議就分手搵個個更適合。
但當你搵到個咁嘅人時，又有另一d 缺點出左黎la, 例如可能唔上進吖，周圍flirt吖，講野唔認真之類。都係睇下你想追求d 咩多。
智死不瑜真漢子 2021-04-16 10:46:38
樓主是臭雞
壞咗嘅許志安 2021-04-16 10:46:49
你呢d人真係麻撚煩
胃痛咪睇醫生 買藥
你撻一句出黎想expect d咩response
香江說書人 2021-04-16 10:47:07
講得啱啊巴打 本人打算成立一個仇視女權組織 有無興趣？
清水灣哂銀時 2021-04-16 10:47:40
你講嗰啲都係真有用嘅野

on9
有撚咁快手咩
係人申請吓就del得？
連登幾時變到咁兒戲？
推呀！！！！！！

呢件事真係好離奇
我其實唔想知個post講咩
但連仔突然del post
又令人好想知當中原因

其實大概咩事都未知 淨係知咩感情台del po 連狗
但係 推左先

五毛PR肆虐就冇人理，最多交幾個相同ip多重戶口出嚟交下戲

牛牛唔好嬲🥺🥺

但係del 得又應該唔止 ,入面係咪有咩圖架？

咁你幫手推啦

留名睇樓主被人封ac

係咪男友＝admin

而家為左氹返人所以del po

拿，我有關心你嫁，出post我都知

無就係出奇先要連狗回應

想睇返嘅請善用google cache

大家要記住我

可能開分身俾人ban

佢話佢男朋友忙到約佢都無時間，係咪忙住del po

四個number會員好值錢

花生

唔知，但至少俾個膠袋

推到連狗解釋

推到上熱門等連狗回應

其實係被人del ac所以連個post都冇埋
開post條友叫キュート

連狗

個post冇咩特別
之前有樓主自爆想del post都冇咁快del到
呢個del得咁快咁奇怪

係

樓主你知道太多了

就係冇乜敏感嘢，呢下先古怪

冇
站務唔見原樓主有求del po
即係一係就連仔望遠自發del
一係就好似樓豬咁講私下溝通del

不過如果前者就好奇怪
因為我都只係冇睇最後十個cm
之前七八頁都好平常

Ban 5毛有冇咁快？

個account有其他問題？

好無謂喎del得

點解俾人del?

唔係del po，而係成個account del咗
所以咪咩都冇囉

可能掃到係分身掛
應該就唔關個感情post事

連狗俾條女擺上網，點會無謂

要求連狗現身說法

你自爆咗email同住邊
睇下連仔肯肯幫你del

終於肯捉分身

懷疑有人想借啲意del埋我個po呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我好驚被消失呀

救命呀

咁樣你咪要backup埋個po

快幫樓主backup

如果我死咗，大家一定要幫我報仇

我唔想死呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

肥絲大隻永世不朽

連牛#1249
大家要記住我呀！！！！！！！！！

記埋我

你知道得太多了

東亞政治強人咋傻想殺樓主

推到連狗回應呀！！！！！！！！！！！

連牛
點解你會用連貓

連鼠嚟

睇錯

我已經驚到失禁，唔好再問我！！！！！！！！！！！

條仔係個幾個連狗仔

推
如果cap圖講緊個個樓主比人del ac
咁樓主點解比人del ac

推到ban連牛#1249

點解要del

屌你老母呀我

好似真係得但我未試過
或者俾人report左用分身/bam圖之類 咪會俾人del左

推到連狗回應就知

無撚咁兒戲呀

冚家產連狗
快啲出黎交代

連登不嬲係咁，
d網絡欺凌post就從來唔del，要個苦主搵私隱公署出律師信先死死氣del，點解？多人睇有traffic咪賺到錢囉，你留一世陰影關我連登賺錢撚事咩
不嬲都係無規則一言堂黎，大家都是中國人

連仔向來都係咁
遲早搵人做鳩佢

不安

連仔都真係幾快手，幫你del咗自爆圖

admin睇到po但唔回應，屌你老母，有種del埋我個po

差好遠垶

回家了

我要用連牛呀

出返黎啦

仲係到喎

早前收到舉報，及偵測到該主題之樓主持有分身帳號，由於當時負責之管理團隊成員未有留意到該會員所開設之主題仍在討論中，便封鎖該會員。

現時在管理團隊商量後，暫時解封該會員及相關主題以保留會員討論空間。

炒登仔又炒車

放過你啦

打擊分身

連狗會做啲咁嘢唔意外啦

打擊分身
咁成人台同交友post果d留tg又唔做野

今次就咁快手
但係 pr 同 五毛 咁多年嚟都無處理過
你估連狗真係有心搞分身咩

捉分身

已經寫左你名係小氣簿

哭撚咗

玩撚完

點解要搞？有嗌交有討論價值，平台有流量多人睇賺錢咪得？
五毛洗香港人鬧關我撚事？